三國志大戰：袁紹有野同香港人講

願榮光歸香港

推呢個

無玩成年，行過經過已經覺得好少人玩
咩事少咗人玩
以前星期六日排隊排到傻